［真人血饅頭］Pepe被踢爆左商標未註冊！疑似大陸人申請緊咋

Pepe 由之前U magazine 出袋就俾人插
尋日仲有人話佢個美國版權係大陸公司

今日見到紅底01出左篇文
爆左佢個pepe商標原來未註冊
就拎D貨出黎賣

又有大陸人申請緊Pepe商標
今次有哂證據話佢係中資啦

班港豬仲要去買！人血饅頭不了

推呀

大核彈 有哂證據睇佢點兜

大家幫手推上熱門

推

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

記者嘗試從商標註冊入手，透過知識產權署的網上檢索系統，輸入限定店內商品使用的商標文字「pepe® 」，但找不到吻合的結果。

一家名為Momo Entertainment的公司，正為Pepe青蛙頭像申請商標註冊

據公司註冊處資料，Momo Entertainment Ltd ﹙「摩摩娛樂有限公司」﹚的周年申報表顯示，公司股本貨幣單位為人民幣，公司董事為任劍，其姓名的英文譯音全屬普通話拼音，持中國護照，登記住址位於中國西安市。

今次仲唔斷正

去amazon買啦

如果同時有其他申請者提交商標註冊申請，署方會以「提交申請表格及繳付費用」的先後次序來決定，若有一方完成這兩個步驟，會可優先成為商標擁有人。

原來佢個商標有機會會冇埋！
保護Pepe 你我有責

美國版權係大陸公司

DKLM班港豬仲排哂隊

第一日就賣哂 人血饅頭黎

Pepe係運動icon
唔好俾佢染紅

大家一齊推呀

大家俾d骨氣 罷買好唔好

商標未註冊係咪即係大家都可以去申請

推

push

我好鐘意Pepe

唔好俾大陸公司借pepe黎cap水呀

保護pepe 你我有責

唔好放棄pepe呀

推上去呀 人血饅頭罪證

打倒人血饅頭！

佢開第一日就咁好賣
班大陸人一定笑到gap gap聲

向中共告佢搞港獨就得啦

間大陸公司都唔係好野

「暴走漫畫」所在的西安摩摩信息技術有限公司，在國家級媒體上刊登道歉信。「暴走漫畫」此前在視頻中篡改葉挺所作的《囚歌》內容。道歉信稱，這「不僅給葉挺烈士近親屬造成了精神痛苦，也傷害了社會公眾的民族和歷史感情，對此我們深感內疚和悔恨」。

推上熱門！

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

Pepe響呢場運動爆紅
俾大陸人用黎cap水

講哂係中資人血饅頭
出面打緊杖 你地仲仆去買

推爆佢

個個以為係黃店 傳中資係俾人老屈

港豬肯聽人講嘢仲叫港豬咩 你再屌pepe因住俾人block埋啊

醒下啦，錢攞去支援手足好過俾人血饅頭

間野之前仲要話係黃店 D商場拒租

俾大陸人撚香港人買都冇咁嬲

推上熱門

推 咪撚買啦

大家加油 打倒中資

人血饅頭 人人喊打

Push

一早知道Momo Entertainment就係Matt Furie嘅經理人公司
所以香港個 trademark真係Momo去申請其實都正路
只係仲未知邊間香港公司買咗個版權啫
利申：做開卡通版權

成班幫襯人血饅頭 仲覺得自己幫左場運動真係好撚on9

推上熱門呀

想食人血饅頭？ 因住呀

即係momo係大陸公司
一早買起左pepe?

劇本黎咋？

Ching有冇得爆多d

Momo = Matt Furie 經理人公司
本身base us 嘅 紅底01講嗰間應該係呢間野嘅分公司

年頭買咗應該就真嘅 邊個估到香港年中會爆咁大獲嘅嘢出黎呀

年中先黎簽嘅話一定係傻鳩
一撚定比人話食人血嘅 簽黎把撚咩

推！

Pepe都係因為運動先響香港興起

Pushhhhh

推上去向人血饅頭說不

人血饅頭不了

推上去

俾多d人知呀

佢仲有幾日開咋

今日照開 唔好去排呀

有人話係農場

咩農場？唔明
入面有公司註冊、商標既cap圖喎

01唔會夠膽唔fact check就照出掛
會俾人告誹謗

原本想去，呢家不了

要同身邊朋友講
個個以為係正版pepe
點知人血饅頭黎
DKLM搞到我鐘意既Pepe

其實原本尋日想去睇，唔買野。 但尋日攰到仆街無去到。

同女朋友講左，已經叫佢d friend咪去幫襯！

pepe for people not chi na zi

要推埋去fb ig

間野之前仲搵飲食旅遊果d宣傳
依家又扮冇野好仆街

要俾多d人知

呢D實做，因為唔做點引班諗住pepe就gogogo既人去

咪撚用pepe啦 連仔快d註冊連狗 連豬
用連狗連豬

推
咪撚再俾錢中國人賺啦

我都驚連仔會賣左個版權
希望唔好

成班on9仔

係唔係都唔會買
連狗連豬腦魔出公仔就考慮下買

之前間野接受蘋果訪問仲要咁講

抗爭運動吉祥物Pepe青蛙遍地開花，美國授權官方Pepe the Frog在中環開設4天pop up。

「最初係想喺大商場開pop up，大約7月份，但問過好多間商場，包括銅鑼灣、尖沙嘴、旺角都拒絕咗，佢哋話理由係『Pepe太黃』。」大會公關負責人透露找地方困難重重，「佢哋又話擔心人流聚集，又話附近店舖有憂慮，所以唔肯租。」最終找了黃店雲集的中環安和里，曾參與6.12罷工的Velo6本地單車小店借出店舖。

其實d錢用黎買隻青蛙有咩實際用途？

裝修

有咩理由賣個版權
咁佢賣埋連登tim啦

Share俾身邊朋友知

之前仲有人講間單車店係黃
話佢實係黃店

今次有哂證據 就笠水
扮冇事發生

唔好呀 但想知商標未註冊就賣野
有冇犯法
報海關得唔得

ching你講得岩

間單車店都唔知係咪黃

嗰間鳩野有撚咗版權
第一步係光明正大咁賺取利潤
第二步係去法庭申請禁制令唔俾我哋使用係運動中
第三步咪打網文分化運動
屌

我驚佢去告賣緊pepe既黃店
果班都係手足黎

推完都要同身邊既朋友share 呀
要努力俾多d人知

姐係支那狗一定得米啦

港豬 講左好耐仲去

整到隻野連落反共到啦
睇佢斷唔斷正

叫香港人唔買野或呃like係好高難度，推下

大把無腦港女走去排

痴線西絲打們話係雪姨 買左pepe香港代理喎

求fc

叫人唔好買咪得，係都要加句「班港豬」，為咩？

pish

我見篇野個商標同之前U magazine 個留言cap圖一樣

叫左唔好買好耐
但尋日佢第一日開
D貨賣哂

推
啲死港豬以為買左隻Pepe就幫到手足？仲要唔知頭唔知路買大陸Pepe 屌你老母

Share俾朋友知
仲要有人信間野黃

乜資都唔會消費呢啲人血饅頭

買嗰班唔係豬係乜柒?

仲要好多人去排隊 見網上有人話排左2個鐘

係買都去會捐錢俾星火既店舖買！
Share俾多d人知

幫手share俾身邊嘅人睇
要俾多d人知
唔好去買啊

Tui 咪撚買

要打卡，中資都無所謂啦

唔買 同時都要share俾人睇
見d人仲去排

呃like有咁重要咩

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

華盛頓亦有活動
Retweet

原作者咩事,點解賣版權比中資
中資唔會買

唔撚買

唔好呀 報海關得唔得

真係好嬲
Share俾朋友知
好多人見係正版就去買

屌你老母

咪撚買！自己畫！

買番板 唔撚得？

屌唔好買 唔好俾啲垃圾cap水

Push 人血饅頭呀

要話俾身邊既人知

買左死全家

用連豬代替pepe

保護pepe

唔知今日點 有冇人匯報

排排排 罷買好難咩

港豬理撚得你買潮流野威最緊要

DKLMpush

仲係咁多人買 大家要向身邊朋友share

係咪被班pepe打手恐嚇

搵唔搵到記者幫下佢

😭😭大家要罷買